香港精準毀物要有文宣宣揚出去

360被毀，759無損
吉野家被毀，加藤屋無損
中銀被毀，匯豐無損
中移動被毀，3無損

香港精準毀物，根本就係理性同高鬼佬一等

呢d人性光輝甘心被人抹黑？

聽日爆買啦屌你

一手料，旁邊中資被爆，本地小店繼續開鋪

例
左邊吉野家爛晒 右邊加藤屋完好
左邊解釋點解打 右邊解釋點解乜事都冇
英文

見過有類似嘅嘢

無錯就係呢d,要做多d,要有英文版

鬼佬暴動一定搶掠同無定向爆舖,要佢地知道真相，要佢地知道香港人呢次高佢地一等

唔好意思..
冇精準到..
屯門有手足過火左..

但要有圖先做到個對比
即係一張相 影住晒隔離舖同藍舖咁

中銀隔離一定有其他銀行,最好係國際銀行
中移動隔離一定有其他電訊舖，最好係3
360隔鄰一定有超市便利店，最好係7-11
吉野家隔鄰一定有食店，最好係麥記或kfc

一定要係話不完美 可接受 對手開創都唔割

我覺得手足真係做得好好，爆銀行都唔會偷錢

好例子

我突然間諗返起個問題- -
好像有幾間上海商業銀行比人爆左
但係......人地係台資黎

推

唔好意思 借個位

［新戰術］反蒙面法對反送中運動有利

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

大衛爆炸頭
#63866
唔 好 再 搞 銀 行

賭神3.3
#22736
呢場運動開始玩撚完

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

推 聽朝攝影組出動

推爆呢張

即係咩，中資就燒，返中資工就要俾人打呀，
仲解釋出面民意，你香港民意都玩完啦

你明朝出酒樓茶記睇下

Push